====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On prévoit , pour la seule annexe de la Faculté des Sciences déjà installée à Orsay , une rapide augmentation de ce nombre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

